一個人去邊度hea好

一出街就黎比閃光彈閃盲
係屋企又覺得好廢青
有冇咩地方可以自己一個靜下
思考下人生

有咩地方係一個去都唔會感覺好毒

搵個少人嘅公園坐下，睇下書

咁我係花園睇都得

去食buffet

公園/屋企附近無乜人既地方

不了 好細食

但同係屋企冇乜分別（住村 成條村都係屋企咁嘅感覺）

有冇啲咩遠遠地嘅地方可以行下 食下野咁

長洲就不了 閃撚死

去碼頭坐下

天星碼頭？

去唱k

alone?
依家啲k房唔係會望到入面架咩

Cafe

Weekday去大尾督附近

行山
偏僻少人嘅公園

行山 好鐘意一條友行上山到放空個幾鐘
利申：請注意安全

會唔會好似某警長咁

有冇邊間推介

平時會係少人嘅時間坐下輕鐵

做gym

九龍城碼頭，北角碼頭，屯門碼頭，觀塘碼頭都ok

岩岩醒起啟德油輪碼頭夜晚好靜好靜好靜, 少人但地方好大，應該十分滿分

自修室

叫雞

天台

好多mk

Call g

未叫過雞 亦唔想叫 不了

買架單車踩，最好踩D未踩過既地方，海邊仲正

學sailing 自己租嚟玩吓

樓主樣樣都話唔好

幾時有
有啲好似叫雞個啲唔通話好咩

不過諗諗下其實佢地可能係認真

老母個肚

行下博物館

公園 而家hea緊

去緊

bro

廢青思維

香港好難有地方可以俾你一個人靜靜地hea
去到邊都係人

係呀巴打

去邊個

文化博物館
今日休館想去都唔得

係咪羅浮宮個嗰個？
太空館都好似有極光睇

係呀
啲artwork好值得睇
太空館個個預感會有大量閃光彈 不了

旅行